政府宣布放寬酒吧及主題公園防疫限制 周五重開！

藍絲廢中港豬C9: 我上個禮拜驗咗係陰性，邊會有事

係咪重開但十點要閂門

去得海洋公園但都唔可以踢波打籃球

一定係啦

泳池都開

背後唔係為香港人，只係想十一國慶唔好冷清，方便愛國團體慶祝，係刷鞋之舉

準備cover班支那仔落嚟返學播毒

佢有邊樣野係為香港人好角度出發

4人足球再現
4人點打籃球

但now無寫球場

表演我直到你另眼相看

都係無得投票

主題公園開 但限聚4人係咩玩法 迫迫埋埋成堆人啦 政治打壓抗爭

票呢仆街

打4231，唔回防，唔助功，冇違反限聚領

2打2

籃球場應該都係3 打3

可以慶國慶了

大家可以返屋企啦.jpg

主題公園開得幾耐，有冇盤賭下

十一後閂返

幾時終止強制口罩法?
好辛苦

係咪戇鳩

其實真係好癲
差唔多每一個政策都係為左政治獻媚

死唔封支那關
全民檢測

冇一樣係為香港人，真係痴撚線

卡拉ok 呢？

第4波疫情is coming to town

跟隊計唔計

有咩同個官講

所有野從政治考慮出發但就屌返你唔好政治化所有野

劇本:
1. 10.1 前取消限聚令
2. 跟住確診人數幾何級上升
3. 2人限聚令重臨
4. 強制全民檢測
5. 港康碼

唔怕公園播毒但怕投票

再講 就搭 你老母西返去 坐番48

泳池都開 cls

你當所有野都係為政治刷支共鞋 咁成個觀感就fit曬

4th wave

1應該唔會，班屎蟲覺得好洗好用

1唔會出現
但2345就係劇本

港共：係都唔比選舉 吹啊？

票站呢？

就係唔開會所

全部限制解除啦 適者生存

好彩無乜交過稅
第時去外國算

十一準備放支那仔落黎

準備好第四波未？

又可以燒錢做智商檢測

無八人限聚令都唔會開球場
上次都係咁

就係點都唔畀你投票

歡樂時光過得特別快

擺明淨係益商家佬

國慶群組ready班國安無驗

算啦， 都冇人會管

真 會出現50人限聚令同100人限聚令

酒吧去到十二點，真係笑咗

泳池又唔開

我要選舉

四人限眾唔放寬
但開泳池 開主題公園？
泳池一次只入4個人？
過山車每次4個人玩？

為咩都好，開返咪得

3 打 3 3個一隊咪冇事

限聚令可以選擇性執法
根本唔洗取消

2人限果時
遇到兩架警車人
前面有六人擔枱係出面圍威飲酒吹水
都唔撚理

酒吧一開就可以等死了

再唔開就叫春攞多十億

四個人原來都可以盡興

成兜水都係口水鼻涕痰尿，你游埋我個份

準備有公園群組，酒吧群組，政府想犧牲健康換經濟利益

Make sense

正常 依家仲驚西

第4波 之後強制檢測

好快又要再關咁急放寬

但所有教會仍然冇得開

屌你老母泳池呢

第四波劇本嚟了

強制健康碼

一隊半邊場 鬥入得波多？

泳池係咪唔計限聚？

on9,上星期日,先有差佬做靚仔踢波

咁 十一 要出多啲街啦

兩隊目的唔同 A隊要嬴b隊 b隊要贏A隊 唔計

港女末日 見全相就冇而家
周街都靚女架啦

客觀講，班狗好少理限制令，只係用黎票控手足
最多都只係警告班人隔開d，唔好要阿sir難做
其他食環班人見到成個family係公園玩，就算投訴都係直接當睇唔到

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

我要真選舉！！！

籃球場呢

食肆照舊10點？

under限聚人數既波先打得掛

屌佢老母我要排球場呀仆街

既然酒吧都可以放寬，
檢測又做得咁順利安全，
咁市民去投票都應該冇問題啦，
而家重啟立法會選舉，唔係遲好多，
最遲10月可以投票啦

支那帶菌者come come come

知唔知咩叫消息
未宣布架

開酒吧 但唔開球場

排隊游水

劇本包唔包wfh